條女變質定我問題？

同女友識左3年，之後一齊左2年
開頭都無啦野，平時一個星期上黎4日左右
但今年年頭佢就開始唔番工
話番工累，想放下假，之後就無再做
咁我都無所謂既，佢決定自己條路喱
但佢一放就放到左幾個月
叫佢番工又話就暑假難搵工
佢重要變左長期係我到住
平時我番工佢就陪我阿媽行街同自己打機
同佢屋企人講，佢地笑笑口話辛苦哂照顧佢
佢d仆街親戚講野又難聽，佢地係我面前同條女講：係就快d結婚，唔係就分手搵過個啦
有次真係忍唔住話想散，佢先去搵份工，同自己搬番d野番屋企
到最後無散，諗住比多次機會佢
過左1個月即係易家
佢有搵我，但我感覺愈來愈淡
好多時都唔再想理佢
雖然佢有番工，但感覺佢改得太遲

重有其他野

佢有話有諗過做朋友可能重開心
易家基本上唔想搞佢，因為有次感覺到佢係明顯為出火而同我做
成日問我幾時同佢結婚
無番工又係咁買野，有時重要問我借錢，當然最後係無還啦，之後已無再借
成日屌其他人有咩野唔好，但自己做番同樣既事
成日話自己識邊個名人，其實只係佢以前老闆d fd
成日明明自己唔識又要衝出黎柒 特別係同佢去朋友飯局果陣，好多時都幫佢兜，喊出黎真係

不過佢有好多好既地方
性格好，好少發脾氣，但一發就仆街 西面西足一日
會陪我阿媽行街。連悶到pk既地方佢都可以
專一，最多j下d韓星（我就唔鐘意韓星，佢會等自己一個先J)
唔會叫我送野俾佢，就算過時過節都可以平平淡淡咁過（不過好多時我都照送，或者整野食俾佢）

其實最大問題係佢突然變到唔番工要我養埋果刻開始，所有感情愈來愈淡 好大壓力，唔知佢咩心態
同佢傾完佢聽完就算，同咪佢同佢d屋企人成日講結婚真係好煩

講番少少我自己
有車有樓，基本買貴野唔會肉痛，但平時少用錢。唔食煙但飲酒，無出去玩，技術宅一個。

慘，打打下原來篇野咁長

飬埋佢有咩問題？

我女朋友性格同你個個有啲似

你係窮定廢

講到尾覺得你只係唔想養埋佢

不過好彩佢唔做野都冇咩影響
佢而家都係搵緊一萬頭
比啲錢佢呀媽 其他都我搞掂

佢真係一日三餐衣食住行洗費都我出哂
我覺得結左婚就應該咁
但目前重拍緊拖就要包養埋佢
成個感覺似養多個人多過拍拖

巴打
咁你有咩諗法？

分手啦
條女寵慣左
如果繼續落去你同佢一齊就預左要一份糧養兩個人

有能力咪養埋囉，有問題？你無能力就同佢講啦

生活環境還好，各方面技能都ok

其一啦
我覺得雙方都有付出先叫拍拖，無論係錢定感情
單方面易家搞到好似我包養條女番黎咁

當養隻私家雞囉

唔記得講埋佢係無比家用

我老豆都係咁差講
但我又無呢d想法，都唔鐘意咁
同咪好少搞一個月得一兩次左右

條女靚唔靚先？
靚又專一可以養下，當婚後生活提早。
唔靚就分啦，反正你都對佢冇感覺。

我有俾你屌㗎

好撚gay

出火

J

gay post

咁既條件都唔肯照顧條女，你都係算啦咁
佢都陪你阿媽，都算係返工一部份

你都係想搵個籍口散姐

係你問題啦，人地同你做左噤多野你就覺得無返工偷懶？行奶奶政策有問題？除非你養唔到佢都唔出來做野就係佢問題啫。個個女人都有情緒啦，難道你就無？你唔要人就早Ｄ出聲，你晒緊條女為左係你屋企的時間。記得補償番最低工資俾佢

其實冇話邊個問題嘅
只不過係行咗咁耐
你最近先發現你條女想要嘅生活嘅方式同你想要嘅唔同啫
自己覺得唔對路嘅咪同條女傾下囉
傾完佢肯改但你又覺得太遲
覺得佢已經變咗
咁其實無論佢宜家用邊個方式生活
從你言語間都知你心入面有答案啦

咁仲叫性格好?

Btw鐘意親韓的都會上腦話人呢樣唔好個樣唔好

窮就話唔好拍拖啫
睇完呢篇孤寒都應該唔好拍拖

Agger 雖然唔係話老馮要養埋佢
但如果你仲係愛佢 我估唔會數到咁多缺點
講到尾樓主只係唔愛 變厭倦咗

支持樓主
條女老馮咁樣

養埋唔係問題喎

不過我唔鍾意養埋 因為一養埋佢會變師奶

養埋係冇問題
但睇你相應為屋企付出d咩啦
養條蟲咁養黎把撚呀

我有俾你屌㗎 （阿Sa把聲）

大洗呢方面又致命傷 如果佢打算男主外女主內既話咁啲錢俾佢管實冇得淨
反正感情遲早淡 我覺得你老豆講得岩

我覺得拍拖真係雙方都要出下錢囉，
小姐 你做下樣都好呀，依家擺明車馬咁算點
當條仔係ATM呀？ 沒錢就撳。
樓主你依家咁樣 真係同養私家雞無分別，
不過我就寧願攞舊錢去日日換唔同女玩啦

依加香港男人質素真係
奴性重到
有能力就=一定要養？
咁我請個靚女賓賓做老婆唔好？
又勤力 又靚女
咁調番轉條件
女既番工
男既係屋企好似樓主個女朋友咁？
實比人話廢青辣殺
根本雙重標準

點解咁多負評
拍拖點解要男方出晒錢？

咪係
如果一段關係
只係單方面付出
諗下咁同依加啲雞有咩分別啦
根本就唔係有無能力既問題
再者 我有錢我做乜要養個廢人？
除非你有特別同合理原因唔再番到工啦
大家有個共識
咁就有得傾啦

明你講咩阿
你上面都講左 依家你心情係會覺得
你包左條女返黎 但係唔似真係出面包條女咁比到服務你 嗲你
不過你想同佢過人世既
其實又無咩問題 最重要有儲蓄習慣

好簡單
如果佢有能力處理家中所有事務
而且令你老母開開心心嘅
佢所有支出你包晒好合理

但如果係廢人一個
請個賓賓仲實際啦
呢d人點過世呀

上面d狗奴
唔怪得港女可以龍門任搬啦
利益就行男女平等j頭文
弱勢就中式要男人養天公地道
垃撚圾

咪係
痴撚線
我依加都唔明
男人正正常常點會搵唔到女人
咁唔滿意咪由個女人走
慳水慳力
無女人又唔洗死

其實你數數埋埋佢咁撚多缺點
啫係你對佢厭咗啦
唔好同我講佢同時有好多優點
你寫得出咁多討厭佢嘅野
證明你積埋積埋記住晒
你講咁多都係想証明你同佢價值觀差幾遠
心入面明明就好想飛佢
我知你唔想結婚住相處方面又唔夾
你要堅持自己對另一半嘅要求都好合理
始終第時要對成世
唔啱就分手啦唔好拖
不過都想屌你個死仆街
明明條女都做返野無做癈青
你夾硬都要話感覺唔同咗
條女又好脾氣又孝順又唔嫌你窮
條女咁好都唔珍惜
你食撚屎啦

樓主你話覺得結左婚就可以養佢, 但其實而家同結左婚都冇咩分別, 只係差張証書.
咁你要諗清楚自己係唔係唔鍾意佢咁懶, 唔上進, 太依賴(財政上)...? 你地將來結左婚, 佢9成9打算做少奶奶, 等你養. 到時你忍唔忍到, 佢懶, 唔上進, 太依賴... 如果你覺得佢嘅優點cover 唔到佢嘅缺點, 咁不如早D分手算.

同李生比樓主又真係窮既

希望唔好同你條女散
唔係就幫人養老婆

集合晒中西方既優點
但又唔洗做返中西方本身既責任
贏撚晒
最重要既你唔屌大把人爭住屌

炸炸林止蝕仲好
你蝕少少
好過蝕一世

有工有車有樓都比人話窮

依加香港既女人
樓無過二千呎
月入無百萬
係佢地眼中都係窮咖啦
有幾咁出奇
然後又喊苦喊忽無人埋單
咪抵撚死

多謝各位巴絲既討論先
其實由頭到尾錢唔係問題
問題在於責任同付出
放上黎連登問一黎想「申」下，二黎想睇下唔同人既睇法
其實我同我老豆老母傾完都好似你地咁

老豆話：當養多條女係到服侍下你囉，不過過門就睇定d啦
老母話：個女仔係就真係好懶，但係對人幾好既

[/quote]

咁仲死，結左婚佢大佬條數都似你食埋，
投機都要學止蝕啊 巴打

呢啲咁既廢閪屌夠就好飛，呢種傻閪只會拖累你。

你自己從第2個角度睇自己先啦
仲柒下柒下咁
到時娶佢個女=養佢全家
仲要睇佢d親戚面色
你咁就一世架啦

你老豆老母都幫你開晒條路，已經可以順理成章。仲唔快Ｄ做埋最後決定？

我冇咩所謂 反正佢都有小小動力返工
我都好想好似我老豆咁養晒一家 呀媽搞掂頭家嘆世界

男人唔愛你 可以有十萬個理由
條女既屋企人親戚一早睇穿你人品
知你唔想同佢個女結婚先當面講呢啲野啫
廢事個女仔時間浪費係你身上

屌多幾獲中出即飛

大把女人懶個西想人包養埋單
樓主唔鐘意人就唔好中佢計
特別你條件找過個

前提係你如果好鍾意佢既，我覺得半年唔做野都唔係好過份，你屌佢佢都有找返工

到時佢屋企人問你借錢點算
唔係話唔借，有需要一定借

但佢地似係想搵老襯而唔係自己搞唔掂搵人幫

唔撚怪得個post怪怪地
原來好多港女入左黎

如果我女朋友係咁,我都會接受唔到。

佢依家係廢到要人奉旨養埋佢咁喎,男人女人都好喇,點都要有自主既能力,最少要養到自己先好講咩結婚。

樓主係因為睇清楚佢為人先開始樣樣數住哂姐,如果仲想比機會佢既,咁咪拎呢野樣出黎講囉。

佢接受唔到你唔肯養佢都一樣會散,早散早著,對大家都好

上面話係唔愛人呀
即係要盲目地愛 養人一世

老豆有講過類似，佢話幫唔到你手就玩下就算
我覺得開頭果年真係好好，但就今年好難頂，同其他巴絲講既差唔多，好似已經結左婚咁 但明明重係拍緊拖，無左拍拖果種感覺（唔係話新鮮感好感果d)

唔係話絲打你錯
但我覺得拍左拖又唔算耐，咁快講結婚埋單就太草率

認同你呀巴打
有自主能力好重要，起碼唔洗靠人照顧自己先

睇清楚佢份人，我唔肯定佢原本係咁定佢變左啦
不過開頭果年真係好好，覺得可能係佢d仆街親戚仆街姐妹仆街同事洗佢腦

屌樓主孤寒果班一係就港女 一係就係中小學雞青頭仔

分手啦,你已經好唔滿意佢

屌你老母

你老味識左3年一齊左2年 你對呢段關係完全冇打算 比著我都燥啦 青春黎架 一句到尾你跟本唔撚想結婚依家咪有理由散囉？

我屌番你老味啦
邊撚到你覺得無打算？我對拍拖好撚認真，有儲錢結婚，易家儲緊奶粉錢。我無講出黎只係無需要。
你老母臭西
我既青春就唔撚係青春黎既
即係女既青春就無價，仔既青春就地底泥？
我唔係話玩厭左想散，只係條女變到完全靠哂我，同時又催結婚，覺得好大壓力，個感情感覺變左。

仆你個臭街啦
一齊2年就結婚？
可能我守舊啦
我唔知絲打你幾大啦
不過一齊左2年就決定自己一生既幸福
絲打你最長拍過幾耐拖呀？

最撚憎你呢d仆街開口埋口講咩女仔青春
青春係重要，但唔係講到好似買賣咁下化
以你既講法易家唔結就咪撚一齊
你拍過咁多次拖咁你結左幾多次婚呀

無拍過拖既話當我無講過

隻豬係咪俾你先？

係嘅有得傾下

男人無青春